Відповіді на теоретичні питання.

1. Опишіть своїми словами як працює метод forEach.

   Метод forEach() приймає в якості аргумента callBack функцію і виконує її для кожного елемента масива.

2. Як очистити масив?

   Якщо потрібно очистити масив, то можна в змінну, в яку записаний масив, записати пустий масив.
   const arr = [1, 2, 3];
   arr = [];
   Або задати його довжині (length) значення рівне 0.
   const arr = [1, 2, 3];
   arr.length = 0;

3. Як можна перевірити, що та чи інша змінна є масивом?

   Використати метод Array.isArray(), який повертає true, якщо змінна є масивом і false, якщо вона не є массивом.
